# Курсовая работа "Блог" с использованием средств совместной разработки git,redmine и сервиса gitlab

### Как запустить?

* Клонировать репозиторий к себе на компьютер по http или по SSH
> git clone https://gitlab.com/Orynik/blogongo-vue.git

* Запустить средство установки зависимостей
> npm install

* Запустить в консоли фейковый rest.api
> npm run rest

* Запустить сам проект в dev режиме
> npm run serve

* Перейти по ссылке, которая была выведена в конце прошлого пункта (обычно, это localhost:8080)